牙醫打黎迫睇牙

Cool開牙
咁上次7月尾上去攞套換就無再去
就改左之後booking，因為我之前個大廈有infected case
岩岩打黎我話想遲d先睇
套都係日日帶住姐，有幾急
d姑娘唔俾，話我哋都無改你booking喇
診所未有事，你驚咩
人地診所唔接人地ge事
我粗口都出埋
我上次去醫生無話用酒精洗工具
又無紫外線消毒機
求其叫我搵酒精漱口
大家留名睇下要唔要開名！
係佐敦嘉賓大廈！

⋯⋯on9嘢po去on9group

去第二間 完

上次去
手套都無換過
有另一個客係隔離間隔（開放式無房）
我係另一邊（8步內等）
睇完人手套都無摸就睇我
隊對手入我口
佢老闆
嘉賓大廈11樓以下牙醫
死扑街！

一個cool牙plan無得轉

話個post on9 係咪都有份做缺德醫生食人血饅頭
你就on 9

直接開名啦
仲要人查

咁聽落間野係有d問題
正常衛生程序要做到好足
尤其而家
但唔可以信哂你先
講多少少 最好有圖

至於逼你睇
亦都要視乎你個矯正療程係咪唔拖得
一個階段overdone左 其實有可能要用返一倍時間去undo
人地逼你睇 可以係醫德

不過補充多句
你棟大廈有感染
你唔去
係你做得好
個牙醫唔俾你去 都係保障返其他客人

我係個牙醫既話
的確會思考將你變special case既可能性
再換其他可行措施 hold住你個進度
eg. 電話教你箍幾耐要停 ／最遲幾時一定要返黎 ／ 寄新箍俾你
好多野可以做
睇下幾有心架姐

叫你搵酒精漱口？

佢比火酒你定叫你自己買酒飲？

我排牙不用脫
係少少兔仔牙
想整齊d
帶新套時連麻痺感都無
會有幾急
佢自己唔記得磨我d牙繨重屌我無帶足
要我提返佢
我怕開名佢求l其磨埋
嘉賓1010室
轉左新醫生
本來係想睇原本個醫生
新仔應該係徒弟
d姑娘舊人，收工收5點屌我唔早d打黎
屌我點解唔可以5點前黎睇醫生
星期六同佢講我ot全日重叫我黎
話你要黎wo要快d睇
屌個個似你d姑娘唔使做咩！
痴線！

無心做
只識死叫我去睇
返工時間都要去！
重想屈我俾錢買多個plan
話我d牙唔岩位要買個套
上次佢自己唔記得幫我磨牙又係數我
話我實無帶足
我提返佢先記得因為未磨所有個套帶唔到貼晒
佢訂製時預我磨我d牙縫，唔磨點帶到？

（我主動話有case唔去住）
打左去消委會，會打埋去牙醫紀律委員會
準備定佢一唔手套蘋果見
三管齊下訂佢牌！
都忍得d缺德醫生多！

佢無講
姑娘求其俾個白色紙杯
無講係咩叫我瀲完吐係sink到
諗諗下都係姑娘唔岩
因為從來無講個杯野係咩我

invisalign？可以轉 但多啲嘢搞

係呢隻
真心怕搞衰d牙先忍佢咁耐
但英國讀醫唔係大晒！
唔係佢換左裝修我黎幫佢填數！
聽住佢串醫科生，話呢幾年出黎個班實好渣
屌佢自己又好好咩
入唔到內外科就讀牙醫姐
我釘唔到佢牌
都要佢呢行入面臭朵
睇下d新仔點睇佢老seafood！

個間隔近到留連呢d都聽到
就知根本無「隔」過喇
我重可以睇住佢同另一個客做野
連人地媽媽、個囡咩樣邊衫都睇足10分鐘！

真係未試過用酒精漱口
你確定唔係普通清水？
你feel到酒精味？

聞到酒精味
唔肯定係咩黎
我朋友要剝3-4隻
都可以半年唔去
呢個睇唔起同行ge醫生
受下教訓好d